有無人有睇tvb個保良局？

聽到有人捐左四十萬九千

睇保良局學生妹好過